無端端俾FACEBOOK BLOCK左

個帳號用左十幾年, 一直一啲事都冇, 突然用用下佢話要封鎖我個帳號,

叫我俾啲資料佢核實, 初時剩係叫我俾相, 咁我俾左身份證佢, 佢都話核實唔到,

要俾出生日期同其他一啲資料佢, 呢個帳號十幾年前資料鳩填既,

咁算啦, 我再申請一個, 但可能我用番個舊EMAIL去申請,

過唔到email check, 初頭唔留意, 禁多左幾下, 又俾佢BLOCK左我,

咁算啦, 用個新EMAIL再申請過, 今次成功申請到啦,

咁我快快手LIKE番之前睇開既PAGE啦, 佢話我LIKE PAGE太頻密,

停止我LIKE PAGE 功能, 咁算啦, 睇住先, 點知用用下, 佢又BLOCK左我個帳號,

要我寄相俾佢核實, 但個帳號新既, 佢拎幅相又有咩用,

之後又試用新EMAIL再申請, 已經冇得再申請,

有冇人試過咁既情況, 會唔會永久俾佢BLOCK左, 巴打俾啲意見

開錯左係創意台, 巴打唔好以為我作故仔, 呢個POST 唔洗理,

已經開番去學術台, THX

啱啱發生同樓主一模一樣既事

仆街了
我都無喺藍絲page講好多野

十幾廿年d frd無哂